突然諗返起中學早會嗰陣，學校個神父講過自己以前幫人驅過魔

學校係天主教中學

記得嗰陣我中六，

臨近Halloween, 個神父早會嗰陣開咪語重心長地叫我地唔好去玩鬼屋啊，或者扮鬼

佢話佢以前有年青人玩呢啲或者碟仙，而搞到奶野

然後要佢去驅魔，嗰陣早會全中學啲老師同學生都呆撚晒

個神父而家已經不在人世，但同佢傾過計同根據其他老師/神職人員講

佢真係去過梵諦岡到上驅魔班，亦都真係幫過人驅魔

其他有咩想知可以再問

有冇手足學校都有類似野爆

碟仙都係佢嗰範？

牙占有沒見過鬼 (紅魔鬼唔計)

其實啲人話未見過唔信 其實係一種幸福 活係神父嘅世界佢想唔信都唔得

灑聖水

唔知

佢咁講，我照覆述，

後尾同神父本人傾開，佢話嗰次係成功的

nigga嗰啲計唔計

我本人係冇見過，

亦都係持不可知論嘅態度

你係嗰位神父？唔係的話，有乜柒好問呀？

不嬲都有架喎，唔係咩秘密
梵帝岡天主教不嬲都有一套驅魔儀式
內容都不外乎係祈禱
基本上最重要就係知道隻鬼叫咩名，然後用耶穌嘅名嘅趕佢走

利伸：中學聖經堂有教

同神父都幾熟，大概知少少佢啲逸事咁

驅魔片入面啲情節其實跟得好足

個神父係邊度人？

澳門出世香港人

關波台乜事，死番去講故台開啦

ching你個個Po都留一樣嘅野

仲要自我正皮，是否精神病

你係咪用碟仙或者問米請返神父上黎答我地問題？

爆咩啫，好公開嫁喎

依家d人冇睇版規，明明唔係波台既野都擺入波台，關波台乜事
返去其他版度講啦，浪費資源

想睇版規返去2000fun、貓貓嗰啲壇啱你多啲

同連狗講囉
以前高登 開唔岩台會bam 的

個個po都見，風紀咁款

ching係咪平時開po冇人理要拎attention

佢已經成功draw 到牙占你既attention